罷睇CCTVB幫手轉台計劃

有鑒於香港許多老一輩與中年經常被CCTVB 潛移默化式洗腦，本人建議各位巴絲除了要幫家中電視轉台外，更要在有電視的公眾地方要求轉台。

例如在餐廳
盡量同成班朋友拜託侍應幫手轉台

在醫院
同院友拜託護士幫手轉台

務求源頭減廢，令CCTVB減少禍害。

雖然很老人家已經被洗腦多年，根深蒂固，但最小我們可幫他們停止吸毒，甚至令他們唔知洗腦內容，再慢慢洗返他們腦。

推

延伸閱讀

有個方法教大家長期整now/有線新聞台係電視度

聽日就G20，聽晚煲底見！

大家都可買定一個萬能搖控器幫手轉台